[賽後分析］阿仙奴 vs 水晶宮 0:0原因

緊係啦 4點先踢 痾夜尿都唔會呢d時間啦

所以話英超班高層都無腦

廢囉on9

所以個原因係咩

水晶宮真係垃圾黎，連廠都贏唔到